# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-21 10:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: transcendence/templates/index.html:10 transcendence/templates/index.html:124
msgid "Pong"
msgstr "퐁"

#: transcendence/templates/index.html:45
msgid "Log in with 42"
msgstr "42로 로그인"

#: transcendence/templates/index.html:46
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: transcendence/templates/index.html:47
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: transcendence/templates/index.html:48
msgid "Player Infos"
msgstr "플레이어 정보"

#: transcendence/templates/index.html:49
msgid "Send Message"
msgstr "메시지 보내기"

#: transcendence/templates/index.html:50
msgid "Block User"
msgstr "사용자 차단"

#: transcendence/templates/index.html:51
msgid "Unblock User"
msgstr "사용자 차단 해제"

#: transcendence/templates/index.html:52
msgid "Players"
msgstr "플레이어들"

#: transcendence/templates/index.html:53
msgid "No players available yet"
msgstr "아직 플레이어가 없습니다"

#: transcendence/templates/index.html:54
msgid "Chat box is empty"
msgstr "채팅 상자가 비어 있습니다"

#: transcendence/templates/index.html:55
msgid "Type a message..."
msgstr "메시지를 입력하세요..."

#: transcendence/templates/index.html:56
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: transcendence/templates/index.html:57
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

#: transcendence/templates/index.html:58
msgid "No messages yet"
msgstr "아직 메시지가 없습니다"

#: transcendence/templates/index.html:59
msgid "Tournament"
msgstr "토너먼트"

#: transcendence/templates/index.html:60
msgid "Tournament Setup"
msgstr "토너먼트 설정"

#: transcendence/templates/index.html:61
msgid "Number of participants (3 to 6):"
msgstr "참여자 수 (3명에서 6명까지):"

#: transcendence/templates/index.html:62
msgid "Set Aliases"
msgstr "별명 설정"

#: transcendence/templates/index.html:63
msgid "Enter aliases (alphabetical only, up to 10 chars):"
msgstr "별명을 입력하세요 (알파벳만, 최대 10자):"

#: transcendence/templates/index.html:64
msgid "Start tournament"
msgstr "토너먼트 시작"

#: transcendence/templates/index.html:65
msgid "Start a new tournament"
msgstr "새 토너먼트 시작"

#: transcendence/templates/index.html:66
msgid "No ongoing tournament"
msgstr "진행 중인 토너먼트가 없습니다"

#: transcendence/templates/index.html:67
msgid "Ongoing tournament"
msgstr "진행 중인 토너먼트"

#: transcendence/templates/index.html:68
msgid "Alias"
msgstr "별명"

#: transcendence/templates/index.html:69
msgid "Wins"
msgstr "승리"

#: transcendence/templates/index.html:70
msgid "First to 5 wins is the champion!"
msgstr "5승 먼저 달성한 사람이 챔피언입니다!"

#: transcendence/templates/index.html:71
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: transcendence/templates/index.html:72
msgid "Player"
msgstr "플레이어"

#: transcendence/templates/index.html:73
msgid "Up to 10 letters"
msgstr "최대 10자"

#: transcendence/templates/index.html:74
msgid "There was an error starting the game. Please try again."
msgstr "게임 시작 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: transcendence/templates/index.html:75
msgid ""
"Cannot setup tournament while a game is in progress. Please finish or exit "
"your current game first."
msgstr ""
"게임이 진행 중일 때는 토너먼트를 설정할 수 없습니다. 현재 게임을 종료하거나 "
"마무리하세요."

#: transcendence/templates/index.html:76
msgid "Invalid number of participants. Please choose between 3 and 6."
msgstr "잘못된 참여자 수입니다. 3명에서 6명 사이로 선택하세요."

#: transcendence/templates/index.html:77
msgid "Cannot start tournament while a game is in progress."
msgstr "게임이 진행 중일 때는 토너먼트를 시작할 수 없습니다."

#: transcendence/templates/index.html:78
msgid ""
"No more valid contenders in the queue, the current champion is the winner by "
"default."
msgstr ""
"대기 중인 유효한 참가자가 더 이상 없으므로, 현재 챔피언이 기본적으로 승자가 "
"됩니다."

#: transcendence/templates/index.html:79
msgid "Alias is invalid. Use letters only."
msgstr "별명이 유효하지 않습니다. 문자만 사용하세요."

#: transcendence/templates/index.html:80
msgid "Duplicate alias detected. Each player must have a unique alias."
msgstr ""
"중복된 별명이 감지되었습니다. 각 플레이어는 고유한 별명을 사용해야 합니다."

#: transcendence/templates/index.html:81
msgid "Themes"
msgstr "테마"

#: transcendence/templates/index.html:82
msgid "Clouds"
msgstr "구름"

#: transcendence/templates/index.html:83
msgid "Sunset"
msgstr "일몰"

#: transcendence/templates/index.html:84
msgid "Cherry Blossom"
msgstr "벚꽃"

#: transcendence/templates/index.html:85
msgid "Nature"
msgstr "자연"

#: transcendence/templates/index.html:86
msgid "Galaxy"
msgstr "은하"

#: transcendence/templates/index.html:87
msgid "Fire"
msgstr "불"

#: transcendence/templates/index.html:88
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: transcendence/templates/index.html:89
msgid "You cannot send a message to this user because they blocked you."
msgstr "이 사용자가 당신을 차단했기 때문에 메시지를 보낼 수 없습니다."

#: transcendence/templates/index.html:90
msgid "You cannot send a message to this user because you blocked them."
msgstr "당신이 이 사용자를 차단했기 때문에 메시지를 보낼 수 없습니다."

#: transcendence/templates/index.html:91
msgid "won!"
msgstr "님이 승리했습니다!"

#: transcendence/templates/index.html:92
msgid "You won!"
msgstr "당신이 승리했습니다!"

#: transcendence/templates/index.html:93
msgid "The AI has won!"
msgstr "AI가 승리했습니다!"

#: transcendence/templates/index.html:94
msgid "P1 won!"
msgstr "P1님이 승리했습니다!"

#: transcendence/templates/index.html:95
msgid "P2 won!"
msgstr "P2님이 승리했습니다!"

#: transcendence/templates/index.html:96
msgid "Next game:"
msgstr "다음 게임:"

#: transcendence/templates/index.html:97
msgid "vs"
msgstr "대"

#: transcendence/templates/index.html:98
msgid "Start new game"
msgstr "새 게임 시작"

#: transcendence/templates/index.html:99
msgid "Tournament champion:"
msgstr "토너먼트 챔피언:"

#: transcendence/templates/index.html:100
msgid "Return to Menu"
msgstr "메뉴로 돌아가기"

#: transcendence/templates/index.html:101
msgid "Paused"
msgstr "일시 중지됨"

#: transcendence/templates/index.html:118
msgid "Welcome to Pong."
msgstr "퐁에 오신 것을 환영합니다."

#: transcendence/templates/index.html:154
msgid "Exit game"
msgstr "게임 종료"

#: transcendence/templates/index.html:155
msgid "Exit tournament"
msgstr "토너먼트 종료"

#: transcendence/templates/index.html:171
msgid "Game mode"
msgstr "게임 모드"

#: transcendence/templates/index.html:177
msgid "Single player"
msgstr "싱글 플레이어"

#: transcendence/templates/index.html:178
msgid "Play against our AI"
msgstr "우리 AI와 대결"

#: transcendence/templates/index.html:189
msgid "Local game"
msgstr "로컬 게임"

#: transcendence/templates/index.html:190
msgid "1v1 on your computer"
msgstr "컴퓨터에서 1대1 게임"

#: transcendence/templates/index.html:207
msgid "Back to game menu"
msgstr "게임 메뉴로 돌아가기"
